(有片) 中環防暴警開槍射消防員!!!!!!!!!

等睇話係 扮消防 黑消防

重武裝比人廢左個面罩?

消防手足 唔係人呀
你打份工我唔係打份工呀

pish

班黑警除咗自己果三萬人覺得所以人都係曱甴包括曱近平

習曱甴 曱甴平 甴近平

俾咩射中？
TG?

曱甴:暴徒扮消防

cls軍政府

睇唔到比咩射中

叫警察做狗都好便宜佢地
正畜牲

原來唔止一單

依一單仲爆喎

有冇back up
link已死

今晚清算消防？又推又射！
係唔係消防阿一、阿二奶得唔夠力？

Backup?

仲睇到，快backup

再po片，推上去

你要禁入去先睇到

back up
推
甴近平

屌你死黑警 連消防都開槍射？
希望個位消防巴冇事

推ah

睇唔清楚，係咪個消防中左tg? 但係佢未上罩？

tui

消防都幾無奈

有無back up

仲有咩未扮
屌你老母驚賊根本無差別攻擊

消防撚幾時反抗 定繼續含警犬撚

我撐消防
請問咩絲

Push

嘩屌你老母

push

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

黑警有事先算

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

手足做野

backup:

推

屌嬲 條片冇左

CLS

署長:前線同事自己企錯地方

狂暴京賊 防你老母

留底 廣傳

講話條片冇咗既嗰堆，好心你班懶閪㩒入條link去睇啦

試下㩒開條link

推推推推

推 正畜生

電光火石之間

因為有暴徒先堵路

唔可以單靠呢段片睇到係咩擊中消防

我地對消防兄弟最客氣

癡撚線 推

推 習曱甴

甴近平

香港人 聽日我要見到呢啲！

咪撚再去港島

警甴

甴種仔
甴近平

黑警死全家

721

擺埋上YouTube

又想爆人眼？

推推

一日兩單

比人DEL埋 FB到底有幾驚

睇唔到

屌你 根撚本班曱甴就係以為自己大撚哂

推，

死片
仲有冇！

即係點 tg同彈

冇死，係㩒入去就睇到

推呀

睇怕今晚消防一哥要向黑警二哥道歉了，執勤中消防員居然涉嫌參與非法集結，要黑警嚴正執法

#54飛雞杯
backup:

習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

痴撚線
失哂控
聽日就打鳩你呀柒婆

習曱甴 甴近平

林鄭都要跪 何況只係一個消防員

梁偉雄死撚左去邊

被捕人士關注組tg 仲有好多人需要幫手

員佐級國

睇到了 最衰影唔到正面..

係咪同一單黎?

其實都好耐，仲有人唔識禁入去睇嘅
搞咩

好慘

消防員多d 我估真係隻抽

條片404

C

你話唔係專登我都唔柒信

打記者，打社工，打救護，打議員，打市民，打司機，打候選人，打消防
仲有邊個未比佢哋打？

Twitter 傳送門

林鄭

司長，不過呢個應該都快

原來消防都適用嘅

屌鳩

習甴曱

咪住先……咁發展落去咪即係革命軍

垃圾屎

岩岩有post 講打左6c

係咪要聲援消防員👩‍🚒！！！

冇del到 㩒link入fb睇

error

消防手足

如果你班mon po狗仲自認係白警 點解要剝削被捕者嘅權利?

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

error?

消防上唔切罩？

消防求你地為左自己專嚴，反抗啦

D

屌 係咪痴撚左線

射佢係保護佢

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

Yes

比咩射中？

班畜牲真係當自己最大

孭住氣樽㗎個消防，係咪戇鳩㗎

消防阿頭仲要唔幫自己人 岸鳩

？射乜？

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

消防好辛苦

黑警發佈會：有暴徒扮消防

cls

海關， 懲教，食環

香港警察係best of the best，美軍都未打過咁多種人。連美帝子民都打過，難得美帝咁包容，唔通要左右面都打腫先出手

有無link?

消防員醒覺未

今日波子被拉落車打嗰個係執業律師

咪一樣唔會有後果

beast of the beast

CLS 原來係執業律師

留名

你英文叻D，你啱

水炮車無射特首辦，四五個月都無誤打一個建制派議員或者高官，香港警察已經好克制。

習曱甴

推 甴近平

佢唔出現係現場就無事

香港警甴

去得現場就有風險

保險絲?

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 習近平

曱近平

想幫我地同消防connect呢

有冇第二啲角度

差佬已經發左癲，唔可以同癲佬講道理，只要我地拒絕忘記，呢幾個月的血債，差佬一定要還。十年二十年都好，事件平靜後犯過法的差佬一定要捉曬佢地上法庭判佢地坐監。

快重po片

咁多位巴打絲打

呢件事件最新消息係

1. 師兄返到消防局比高級長官照肺

2. 藍絲開始追擊師兄:
「F328 港灣消防局升降台 相信片中嗰位消防係該車司機 一嚟就用粗口問候伙記”𨳒你 射撚到我架消防車 有無搞撚錯” 行為明顯影響部門聲譽之餘 亦影響警察執行職務
電話 28020947
電郵 kw_fstn@hkfsd.gov.hk
From 藍絲grp
麻煩可以既話
叫d 朋友寫嘉許信
幫依位師兄手」

3. 有資深師兄發聲（第44頁）
終極核彈：防暴毆打消防員

4. 蘋果已經出咗新聞

【抗暴之戰】消防員中催淚彈 再遭數十防暴警「爛仔式」推撞

5. 呢件事會加入將會出嘅聲明

6. 如果大家想幫手，呼籲大家寫嘉許信比消防處讚揚師兄係艱難環境仍然克盡己任，就算面對不合理對待，仍然表現克制。

pushhhh

習曱平

唔撚係掛

條片無咗

消防加油

屌你老母死黑警

Back up

推啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

聽日有咩做

推backup

消防應該要加人工

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

消防兄弟請團結出嚟對抗惡勢力

條片個個位1個full gear既人都無係度 大部份記者同個消防員照射..
中国製個d tg根本係殺人武器
痴撚線

習近平 甴近平 曱甴王

已經有藍絲打電話投訴緊個消防
大家快啲寫返多啲讚揚信比佢
（寫信好過email 方便佢地入返落個personal file做record)

好易兜姐
咪話電光火石 見唔到消防員
再屌9消防唔識走位
攞黎衰

消防狗抵撚死
做政府既鷹犬奴才就係咁

手持致命武器既黑警喪屍已經全面失控，淋病政府又無能，真是要尋求國際救援了112

唔完美,可接受,有改善空間

推。

消防勇士！反抗！

呢啖氣都要吞 消防唔撚係阿

中共將依家既香港已變成北京8964

真

政府各部門都俾黑警踏到上面啦～
軍政府呀

好慘
個消防員孤獨的背影
有記者俾紙巾

痴撚線

班警狗想殺撚曬其他紀律部隊

跟人一丘之貉的後果。

強烈要求部分消防人員准配備槍

犯眾憎 周邊樹敵好快仆街死

條片del 左？